一人一個令avengers 4更正既小改動

如果ancient one交粒石比hulk之前
用粒石去睇末來 再同hulk講「We’re in the endgame now]

咩叫令avengers 4更正嘅小改動 語病

又更正又小改動

應該想講更加正，更好睇

咁就突顯唔到Ancient one對DS既信任同信心
亦突顯唔到DS係佢地之中最出色既一位

樓主意思係更好，講野唔正個正啊

BTW 樓主個建議好怪

Valkyrie有多啲戲份

有歧義
Btw 多謝解釋
解釋完即刻明佢想講乜

Tony死個陣cap應該要係身邊

無端端點會用粒石呀？

古一講過用粒石係有代價

Cap去完分享會揸車返avengers途中環望周圍一片蒼涼，可以刻劃世界觀之餘更突顯之後安慰Nat段對話係口不對心

其實唔係口不對心，至少水質真係會好左

Cut 左 cm戲份

帶翻黑寡婦條屍翻黎
隊長去還石如果岩時間條屍應該仲暖